［I/A] Puzzle and Dragons ［247］山本撚狗式強化

新手誤中1001

無人入

終於過到裏修

死柄木把武值唔值得留，諗緊挨屙咪，但冇乜幾多印花係手，要屙咪就要換走死柄木二號同垃圾轟

無咩印花會唔會就咁買包7星必中好d2分1機會 百幾蚊又唔係貴 仲有20石

有all might 又要抽埋通形，唔好換好過

條暗龍仔個跌率有無咁低

得一隻上杉 本體定做武好

武

諗住開二人協 慳一半體

什麼暗龍仔
係咪有野刷

有兩隻奮進人
岩岩抽到通形 用唔用一隻奮進換all might好

慳體有乜用，打壞滅都淨係跌錢

多啲希望

湖乙女降臨第一關隻暗龍

自己有新光魔女

有諗過，中多隻火佬都可以當印花，中屙咪就最完美

All might 隊隊員得通形 立花有
無夜目 絲龍有咩替代用
如果再落光印/天才劍士會唔會同立花重覆？
落仙水會唔會唔夾？

呢隊真係好勁 冇死位

海魔女隊冇轉火屬武器
係咪打唔到裏修羅？

夜目抽唔到可以直接買

冇寧寧

新post lm

唔係 轉屬只係boss果層會開 如果砌到隊野係頂到boss發嬲後最大個傷害 其實慢慢打都得

唯一問題係木boss 佢吸傷之後你要肯定破吸果下秒到佢 或者準備2round風神

Vergil，我都係用換走vergil入寧寧先過到修羅

用維吉爾代得唔得？

個個月都課神UP就係點都唔中海魔女酸死了

我估都得既 寧寧招技只係8F 同火君子果度會開 但係寧寧2sx 要諗過d裝備

宜家啲戰國神勁到要追
上衫武 寧寧 立花

流明

上杉直出隻轉生比我

我神up加埋過百抽(每次都無都抽少少)都無海魔、睡魔，又無百萬玩allmight，半棄驚狀態

*每次神up

對面all might
咁樣仲有無得更好
繼續潛覺點食好

呢隊同尼亞個隊差不多

廢手一問 7月上級lv9個關要點過
差依個同lv8

就係差咁隻上杉，一定要用人地裝上杉武嘅海魔女

換
遲d可能出隻搭all might
得光魔女就無用

唉唔好提 對上兩個月抽左過百抽
追睡魔 火機械人 海魔
睡魔追唔中 海魔2號真係成百抽先追到有

留名

海魔1號都未有，火機械人我有3隻都係得個擺字
咩新隊都無得玩

我同fd協力過

佢關關都要破吸 回唔切d技

DMC 果陣咁多人做淡，要還

用修羅木無敵隊過

姐係邊隊

我協力，兩邊帶左總共3，4招破吸

想問下
貫通夜目食好
定all might好

咪木波利+豪鬼宙斯武嗰隊

無

但第一關跳得切咩有冇高手可以幫我過

初號機換超轉水埃會唔會仲好

同問

關dmc咩事，我有但丁但人地掛嘅睡魔女(潛覺/繼技)唔啱自己用都無計

咁晏都仲未buff我英兩隻

有冇巴打同我協打湖乙女
我出all might 你出光魔女

爆豪冇得buff 我心碎了

果時好似無人做淡
係中金蛋放題
利申：23抽1鑽 中露西亞

兩個ac都海底撈月咁撈 出鑽即停 抽到冇晒石

話就話可以搭fd
但同自己有係兩回事

潛覺 武裝 超覺 根本要fine tune
template隊都唔係個個跟得足
自己一改少少 fd果隻就要跟住改

係囉，不嬲話DMC係難抽，唔係話廢喎
點估到我英仲難抽

到依家新個d變身魔女得暗個隻有

所以自己掛比自己最好

Dmc起碼全部有得換
我英單屌6星on撚9

料

persona?

固定1追打就已經可以直接無視了

隊員向啦...

重要無110

阿ton 難民

攻type killer王
但係冇龍同平衡killer

覺醒似阿頓

係喎 差阿頓幾十皮

無超覺喎

牙頓代替品

因為日本之後放假所以今日出晒料

變身係無ga la

隻火屬變身代埋天照個位
旦丁隊完美版

火橫排增傷武

要變身先有呢個能力我寧願落其他寵

搭LUCIA好似唔錯

結成理終於進化

最後拼圖

用過雷奧都知，火橫排本身疊得夠多根本就唔洗落buff

屌你老母kasumi唔係6星

原來鑽蛋加晒武裝化喎
幾有誠意

係咪唔應該再抽？

學妹係5星skin

鳴上悠好廢
好彩冇換

平衡玩返牙頓啦
我諗緊佢配dmc隻lucia

換火嗰隻
其他應該skip得

唔爭在追埋隻通形

唔追埋隻通形百萬?

火 換唔換好？，

鳴上悠武裝勁喎

All might 搞咁耐都未buff

應該turn數會唔太長 有減秒

伊莉莎白武唔錯

上次換咗 轉生廢到

上衫難民有救

芳澤咁好丁整5星俾佢, 山本係咪戇鳩? 大把人為左芳澤課金你整到咁撚垃圾

其實冇課過, 一次過清哂儲個d石
只係見到咁多金有D心痛
唉, 點解黑到咁

有all might 通形 但抽極都唔中夜目 有無必要課必中？

以前玩猶格隊打三協佢都幫我唔少 而家轉生咁 進佢做裝算

9turn

上衫變1血都8 cd，減秒可以當洗debuff，同埋大抗性下放，killer可能實際啲

78蚊買好過 抽仲蝕

但得佢冇転生

海魔女洗走減秒

個時好少寵有貫 特登換一隻 個時打極3都係靠佢幫我貫雷達龍

skin

上God Tier了

80%金蛋 抽唔中係正常

冇必要 不過我建議你咁做
又唔係好似追通形咁唔知抽幾多先中

我ff過出6星然後變身/究進改返真名

屌大介老母

學妹

有allmight 夜眼,我覺得唔追埋隻百萬有d浪費姐

冇上衫嘅記得換返隻嗚上

Lm

佢五星skin 咪六星一樣囉
只不過係俾你買到既鑽蛋級別角

海魔女咁高回梗係用上衫，但上衫唔一定淨係入海魔女隊，其他隊變1血其實好危險

78蚊就有 個格低好多

如果整到6星
用得到嘅機會一定大過5星skin

有得比人買都要屌
山本：

又要課金了 多謝山本

嗚上係成個POOL最有機會拎出黎用果隻
其他就真係廢

弊在佢強度唔係鑽石級別

課返兩包必中睇下中咩

火入但丁隊
其他可以慳返
冇必要課嚟抽

Joker又淨係得解覺無 冇解消
37但冇9

正 唔洗天照啦

可能都係換一隻就算 唔抽
畀我英同神器龍榨乾左

點解要消2串心

又暗平惡type

琴音係某程度上係可以取代天照落火隊
不過冇左-1cd 但有個靚陣 又解5rd

買skin+必中
中火就搞掂 唔中換完就算
留石fate

無海魔女用案內人頂
個強度係咪會差好多

結成bb同伊利莎白

對persona有愛

係 兩隻海魔女LOOP住每TURN都有L心+水橫

仲有d火力添

係 兩個世界嚟

英超同日職嘅分別

之前無抽過呢個pool 是但中咩6星只要唔重覆就算,火果隻應該會換

我睇都差唔多
雖然有啲想要鳴上悠武裝

個SKIN超唔吸引

佢解決左攻kill個位

但火個隻同天照比低左成2千回 會唔會唔夠

手痕抽一兩隻返黎放倉收藏

有冇替代品

除咗兩隻新野，其他都幾冇睇頭下

夜目有得直接買喎

少少錢唔好慳啦

你抽到破咗產咩

雨宮蓮 15倍係做乜9

睇錯 無野喇
直接買啦

想知把武幾多cd, 係咪同上杉差唔多

天照食到8個潛覺,超覺有雲/封條揀
同埋唔洗變身,代表前期可以用2技做對策
所以各有各好

nighteye有得買skin package, 想要點解唔買

9cd囉

80蚊就豪比佢啦最難中既通形都有 (allmight可以換)

所以先話某程度上取代天照
天照個高回係佢最大優勢

半減追打喎 不過要兩串心 難搞

9

買囉

搭7*6應該都有得玩
但係光暗魔女都唔係好夾

咁望兩包必中起碼中鳴上/火是但一隻 希望唔駛兩隻都要換

其實佢係咪預你頭尾雨宮+芳澤

個心直覺醒係咩事

仆街 原來80蚊咁貴
課開日羊冇感覺 仆街了

6x5兩串心點玩

R撚爆頭

個回好似無天照咁勁

諗住你可能會做隊員

唔對路 抽中喊三聲
我賭五毛會有上修

60%盾

三色難

隊員落米奇仲好，有埋解禁消加回滿血

咪係 仲短一turn 又多sb過佢

唔洗變身前期冇得用 的確有啲煩
睇睇吓好似又冇咩必要換

宜家最勁應該係1.5血加半減，實際3倍血

* 要變身

伊莉莎白武裝一次解決4個問題真係唔錯
雖然冇得轉生 但係其他轉生都好似冇乜用

好心鬼太郎比個大抗啦屌

得罪講句 轉生雨宮蓮簡直垃圾

2020仲夠膽死俾番長16倍

天照: 雲/封條、高回、入場可用、+1cd
新火: 威嚇2 turns、轉珠技、有啲火力、解多1 rd覺

諗諗吓可能算，唔換
反正但丁隊都唔欠火力

咁嘅話成個pool可以skip

原來新增左一紅一藍武裝交換所你刷券
神裝黎

留名睇抽蛋強化

24CD 太長啦，兩回破吸係現環境無咩關要用，裏異都唔知幾耐無打

紅裝幾勁

好似難啲

5石機

5石機、舊pool
出變身角算係咁

新暗姑寒到死
追打得1
給果唔係配Lucia都可以玩吓

講真唔係藉口
雖然話5石舊pool
但一隻大獎都冇
點說服人抽

依家用唔著啫 但招技的確唔錯
抽到可以留 抽唔到唔洗強求

個個話唔抽唔抽
一開pool就 屌 X連金

好似eva咁整隻勁嘅7星仲好，gungho搞到宜家5石機變左廢係應該，唔好期待咁樣

佢老味上修嗰兩隻都等咁耐
等緊試All might

唔抽=1、2pack

呢排PAD體驗好差 skin都唔撚想課 爆體都費事清

最多都係番長用到快刷
反而交換所2個裝仲多機會上場咁...

仲有隻初號機都有用
今個pool

繼落通形度 當佢5turn技

初號機好難抽

近排淨係課咗Nighteye
之後都係用每日送嗰啲石抽強

中2隻7星都唔中初號機

奮進人有無必要兩隻
兩個必中都中佢

無錯，有其他差唔多可以代用

我諗係因為佢諗唔掂個交換所，因為如果整既話就要用五大印換
5石機用五大印換會唔會俾人炎上

eva因為七星冇得換加隻八星仲可以用細印換

好撚後悔無換到

依個pool係咪可以skip 等水著

淨係因為幅圖已經星期一9點開pool準時入驚換啦⋯⋯

25抽得1鑽垃圾轟 又冇skin 仲要唔齊5星差最有用果隻蛙吹

唔夠印花 心大心細左好耐都想換個陣已經完左

芳澤5星

呢部機上次開已經全部換得 今次唔俾換實俾人屌死

水著都skip得

自家節日pool咪已經係咁囉，有心整無話唔得嘅，但gungho近期表現攪到佢唔敢大改任何嘢

唔係掛 想課金抽野拎印花

d細印已經得少數入到隊 依家交換所都閪過人 d細印真係鋪塵

節日9星一係直接換 一係等入sgf
抽係不智

三思呀巴打 節日pool拎平時印來換好過呀

臨尾幾粒鐘先決定換靠佢打贏裏修

要印花抽super god fes啦
睡魔 機械人 海魔 阿頓 上杉
5缺3就可以抽 (假設全部都冇)

就係無平時印 幾時先再出神up呀 想要火機同印花呀屌

全部都無

全部都有都可以抽，印花咋嘛

幾時出god fes隻手好想抽野

Gungho咁等錢洗，佢實會加新野落7星局你抽，舊8星、9星輕微上修，再出隻龍喚龍契之類嘅寵預人換，所以都唔會特別勁，除左幅圖識郁

夜目都唔係必要你咁想跟住砌隊嘅話就課必中啦，食少餐都夠錢啦

都肯定會出多隻珠skin局人買

第一彈果次11連金

冇夜目冇滑神可以放咩

係喎 今次蠻龍係7定8呢 想要龍契龍喚skin

仲未patch

珠skin之外實有另一隻新7星睇落吸引局你抽，學園、花嫁都係咁

睇你都係玩allmight 仲要有通形先咁問
必中都唔買 但係又抽到通形 你地咁好彩嘅

要補暗位 選擇真係唔多

到完左pool 到時又話點解當初80蚊都唔買
差通形就話姐 夜目有得買就無謂繼續抽啦
留返d石之後d pool仲好

上修實裝咗 有得玩了

近兩年水屬合作大獎課足課齊 最少一隻
年頭水槍個期都好地地
一出海魔女我即收皮抽極都無
搞到玩左半年雜色 好想玩返水隊

花梨都勉強用得

有咩勁野

All might 真係
7c 11
8c 11.5
9c 12

新嗰兩隻6星好似唔差

其實佢唔改都已經好勁
依加係錦上添花

抽persona放隻殺手王

唔好再講 好想追...

玩左4條體都過唔到lv8,9

唔換？好抵

唔夠印...

18倍 火力合格
有半減 1.5倍血回 同埋加com
其實好撚勁

雙隊長都勁到不得了 係要解決追打問題放直心

仆街想中隻百萬
一諗起唔知要放幾多錢就唔想課

百萬都無

All might 百萬兩隻都冇的話真係好貴
分分鐘要100抽

堆6星有幾隻都ok

抽小小先

All might打裏修羅快咗幾分鐘

一係就放棄，一係追到有，唔好諗止蝕
所以理性上都係玩住其他隊先

Persona>夏祭>Fate>大罪龍
估係咁

本身抽咗幾多？
不過認真 記得巴打算係新玩 好多野都冇
下次神up 先追啦
反正好快一次神up

超硬囉隊野

有冇編成

Fate可能等下年啦

日本講咗8月15號上

allmight 而家可唔可以隻隊長？
唔想轉76

應該都有50抽

persona實裝哂，可以玩住舊角先

燈撚爆佢 武肺又爆

可以 4色已經加com
變相轉4色5com已經有256倍

咁好難搞
留返啲錢課神up 算啦你咩都冇

雙隊長會唔會仲好

有咩好玩
四隻六星都唔係隊長

諗緊試 雙隊長/配通形

留石抽下神up拎印花，等之後d合作換大獎仲好啦一係就呢家課到有

不過解覺個位點

武裝哂佢

你話通形佢4色有追打就話姐
我寧願你搵個心直 打裏修羅仲好
裏修羅多數都係超根性

光魔女本身唔係解覺咩

夜目招技好似就係解覺

nighteye唔係解咩

已經50抽都冇all might/ 通形
可能唔玩依隊算

靠night eye

可以 其中一隻all might可以用潛貫會好啲
不過解覺解消得返night eye

allmight可以換唔難解決啦但問題係要抽到通形先得

其實最想要d魔女一隻都無

Nighteye
但Nighteye 又好掙扎食咩潛覺好
見啲人防廢/貫/全防坐都有

另外雙隊長All might 係咪又有一隻可以食貫潛？

佢偏新手唔夠印
所以我都係覺得留返啲錢課神up
放棄依次算

講真得佢貫唔會太大力

歐叔用落幾順手 7c就大大力

係囉我都諗緊邊個負責貫

我諗緊落埋滑神
都幾多唔同組合
潛覺又係唔知點搞好

我個人係建議抽兩隻海魔女返黎

allmight唔夠印 課必中7星都得既，除非黑到兩包都中火佬，首要都係要抽到通形，唔敢再追就專心落神up抽下印花/魔女算啦

一係帶滑神/高里
唔係嘅話其中一隻all might潛貫會好啲

好貴

同埋手指對我黎講有d少

好多魔女都可以用人 得水魔女要自備

我抽中2隻allmight
再課埋2個7星包 都係allmight
結果要換奮進人

雲魔女變左身已經有3隻大手指

諗諗吓6x5靠滑神貫好似麻麻哋
睇嚟要靠貫潛

我玩加珠流啫 可以換火奶武呢啲2killer武
同埋隊嘢都有13秒 真係唔夠都冇計

加左

9ho真係好衰格 隻Elizabeth冇轉生都算 連嗰兩個防綁都唔合返做一個

accept咗幾個

屌我諗緊 all might雙隊長
Night eye超覺係咪轉返做心直追打好
定係搵all might繼件心直武裝

要留位俾山本抽蛋強化

海魔女玩壞手

冇w腰 千代都少兩秒

唔好搞d咁嘅野啦 陣間抽唔到隻野就永世係咁先

我加個陣得返一個

我諗緊不如入雲魔女做隊員

一黎sb問題
二黎我自己冇雲魔女

攻擊type有心直又入得隊嘅真係唔多
繼續玩7x6算

點換都起碼少3-4個sb

放初號機

你本身7x6隊用咩章

手指

最好選擇應該係nighteye超覺

少個防廢應該冇問題嘅

雙隊長應該可以sb章
始終6x5

我都覺一係就放返把支那王

另外立花係咪由得佢唔防綁都冇問題？
修羅好似冇咩封寵？

冇師龍 冇w腰帶

我試緊雲魔女入隊
全隊谷爆sb裝
All might buff咗15cd變身 其實唔難
係通形雲魔女變身要等

我都冇

飛影難民有救贖
隻6373

增傷用水寶石會唔會好啲 all might得一回合

兩隻定位完全唔同

修羅冇所謂

轟 12倍

仲要講no. 要人自己搵
飛影代用梗係極醒天秤啦

自己用緊但丁加人地睡魔 但都想要一隻

我連佢都冇

雨宮幅圖靚，但

師龍唔係必須啦

揾揾下 原來我有未進
換邊個？同埋水寶石洗唔洗升技？

雨官武裝=3sb

以為超覺有九筒, 原來無, 當我無講過

一路清幽靈一路add緊

低攻又無惡/平TYPE, 咪玩啦

雙all might 諗唔到心直個位用邊個

嚟緊有新追打武裝

裝喺立花度
升技就冇所謂 都係boss關先用

屌 追咗3pack先中通形
不過想請教下點組

Allmight繼火車卡貫通
水埃係因為無攻擊type心直（無光魔女）
天才劍士大防毒
通形繼十三號機爆發
光龍刀貫通幫手同補木屬

手頭上攻擊type有火米奇 Nighteye 師龍

有無ching教下點改隊野

換唔換好

原來倉仲有立花
但有天才劍士應該唔洗立花？
定係立花仲好用

好唔齊腳😿😿
求加新光魔女

仲未過表修羅
呢隊請教下，應該點執？

我開頭用超轉水埃，不過好似太多解覺

冇暗屬

你冇暗屬喎清

有通形 建議換

幾正

我屌雜色初體驗 未齊屬都唔覺眼
睇嚟水埃換硬Nighteye入隊

Night eye 超覺 其實ok
裝兩個偵探裝+立花 都100%防廢

有冇好友可以加 開咗廿石，發現無朋友

隻百萬儲得切技？

急求貫潛
有廢潛換

放咩隊長？

Added

海魔女配暗龍刀
338015433來吧好友們

Added 我開咗㗎喇

Btw ching上面嗰隊night eye 係咪食貫潛

係 不過好細力 得all might3分1
水機械人同暗君子都係雲魔女9筒算

飛影係要佢暗珠掉落buff，雨宮蓮係一隻解覺輔助寵，兩隻性質根本唔同，飛影係落暗隊，而雨宮蓮雜色隊同純色隊都用得

其實幾時開始興講no

persona 堆野 出到咁
人氣野就唔勁

講no.仲要人專登去查係邊隻邊個記寵會記no.

夜目超覺簡追打，之後立花繼allmight武會唔會好d,allmight武有防綁 有4廢 再加埋立花自己有粒防廢岩岩好防晒廢珠

人氣野洗乜出咁勁
勁唔勁都抽齊

個班人：邊個會記名 講no.啦

其實今次算佛心，買曬啲必中pack就收工，如果上次抽齊嘅，買skin包就得

都可以

齊pool要抽雙葉

買埋6星pack 駁換少隻

persona人氣都唔算低掛

就係講有人氣先唔勁

都唔算好廢姐 比起轟同焦凍

P5世界第一

無得換又咁廢，抽中淨係可以換7星，persona至少全部6星可以換

本身有嗚上
進做武 skip得

Cls 上次都係4換1
復刻變5換1
啲寵仲識升值

雷神入all might 隊都好勁抽

呢隊水魔女安定咁樣組有無問題？
睇住尼亞個隊黎跟 變完身岩岩好過十萬
啲武裝有冇必要升滿lv同297
同水加珠少左係咪影響唔算大？

問題係persona 有得換但廢

屌 我係咪睇錯 部機變左5細印換 明明上次仲係4印, 做到咁濕9

6石機 7星 5細印
5石機 6星 又係5細印

如果出咁勁，你點會抽之後啲新野

想問下立花如果冇all might武 可以繼咩

明明上次仲係4細印 睇嚟山本好等錢洗

希望係戰友網出錯，唔係嘅話等食花生睇新一波炎上

明明5石機 6星 應該係4印
定係搞錯左

炎上型marketing嘅嘢第一次見咩

五石機五換一？

山本係都要隔一陣就花式炎上

大部分佢都係唔會理 ,定期出d野挑戰玩家底線,搞到我都習慣左

解包係咁 希望佢set錯啦

想問有雲魔女同通型要唔要買夜目?

武器係水屬可以升爆如果唔係唔會有加成
水加珠多好多傷如果你覺得夠傷咪唔洗

炎上當一個event
救火又一個event
pad真充實

夜目係拎黎補暗位,當然你有其他攻type暗屬既唔買都得

跟到 但冇腰帶
有冇巴打掛all might繼W腰帶

唔繼防綁都冇所謂

想問下我英3黑幣換個隻勁咩? 值得換? 勁係邊?
求指教
見utube d人砌隊升技

唔駛換,打三人協果關有機會跌

可唔可以請教下潛覺係咩

最主要係我無蘋果刀 要用虛龍 少左四加珠
等我升爆啲武裝行一轉睇下咩火力先

山本：吹啊再嘈唔畀你換

左至右
2防坐2機殺/ 貫/ 2大血2防坐/ 防天降廢 2防坐/ 3機殺/ 4防坐 1體力殺

哇 thx

差d做左on9仔

感謝

如果你打三人協，打左200場以上都唔跌就換啦，不過建議爆石打好過，15個虹章其實好貴

咁佢用途係邊？

用落都唔錯 遲啲試下過裡修

答唔到你，宜家pad生態係啲寵到你要用而你無喺手先知原來咁有用，所以你先會keep住刷/課

咩可能都會發生，85石賠償變85石通關獎勵都得，有咩做唔出

All might隊無w腰帶會唔會唔夠力

好似變番4印了

4印都冇隻想要咁

寶石g
通常打4分1血先開w增傷 都係兩回合內搞掂
真係要打到第三回合all might應該彈起咗 肯定可以打死

肯肯定係試水溫
如果今次冇人炎上 以後就要坐底5細印

thx
咁用返妖怪手錶個隻算

本身諗住清下虹章直接換persona 武裝，但今次要你用武裝換武裝，都唔知要打幾多場先換到

夜目人權角黎 唔買實後悔

舊野加價唔知有無違反日本有關手機game啲法例?

有冇ching 掛 all might 繼W腰帶

雙隊長夠回咩

我冇都係求撚其輾過

淨係得1隻all might 無no2
應該換多隻all might武裝好定換no2
本身有但丁 無睡魔女

不過立花繼allmight武幾吸引,一隻就解決晒防廢防毒

送果抽 轟！
屌

我自己咁樣砌
但係打左十幾次都過唔到裏修
通常死係第4層同小惡魔戈層
係咪有咩問題

有冇碎龍裝
雷神換絲龍好似好啲

冇碎龍裝
絲龍轉雷神唔會唔夠sb咩
同埋我要靠nighteye同絲龍招技
先過到路西法

唔夠加珠唔夠火力

同埋冇滑神/雷神 應該殺唔到惡魔type

all in完都無百萬 屌

再課一係就唔追 一追就追到有為止

宜家D半減隊真係好勁
修羅又冇咩濕鳩野
大部分又唔使理血線
鳩磨磨都唔會輸
已經打悶

一停手即係代表之前課既幾pack化為烏有

未試 不過我有落師龍 光印 可能頂唔順就開技

掘礦理論

溝淡佢啦

講得好

修羅最19係暗天嗰層會手殘

望落新個隻火要黎代天照幾適合
但係唔係回type,數值爭好遠
唔知代唔代到

山本彩係___?

好在喺第2層出，如果第19層先出...

天照泛用啲，新呢隻會轉火光心，唔係隊隊啱用

冇光+珠裝備好難砌allmight

毒乞粒廢
136 767 897

光魔女已經五粒

大介又喺twitter辣火頭

卡轉珠教室 卡到唔想玩

用allmight打裏修打左46分鐘，用返水魔女算，7x6轉到隻狗咁

7x6最大獲係天降盲珠
路西法過唔到最多再黎過 反正第2層

轉前數珠

158 744 470
長掛virgil武海魔女
招4防坐up 海魔女fd

其實版面齊色唔洗理啲超闇珠都得

好奇 有冇翻譯懶人包

數完 唔識砌

屌鳩啲人解包同信5細印換交換嘅解包料

為左貫大力d？

我就咁望 佢係咪話會再強化？

隻暗屬killer王洗唔洗換返隻🤔？

條撚屌扮咩野 成日想偷雞試水溫,比人踢爆左咪改返4印,
d濕9野都唔係第一次做,將隻寵推高1星 之後剩比你換一隻,其他全部逼你抽

而家唔屌佢
到時出黎真係5細印換比人炎上咪仲難搞
改番4細印又要諗點賠番比啲換左既人
佢唔出聲改番4印咪算囉

原來Twitter 已經開咗波

係囉 啲人都係解包遊戲資料
如果資料本身係4換1 點會唔同人都解到係5換1
想呃邊個

山本老母都幾唔得閒

唔信係解包錯
真心覺得係大介試水/set錯，之後屌人

講緊persona?

如果你話得一個解包錯就可能人地搞錯
但係有咩可能唔同人嘅解包一齊錯

無左個龍殺同少左個7 com

set錯＝0%
試水溫＝100%

連平衡殺都無

自己想試水溫加價但比人踢爆
走出黎屌人踢爆佢
解決提出問題嘅人=解決問題

佢真係個個星期都要衝出黎柒

All might 自己擺頭撞暗金屬龍王
比佢換咗隊長係咪gg硬
我睇片個個allmight 都唔係裝防換潛覺😂

解包錯? 山本記唔記得冰咒龍初初解包75%輕減，結果係點？

睡魔女隊 遇到木機士 應該點打，有冇裹修高手指教下

唔會 啲隊員多數有倍血同輕減

要過11萬3000血

add左你啦，974lv id 光復香港有

同埋最好砌多個SB
如果唔係第一層比人坐5TURN既話你要捱2下先開到槍騎

有冇山本武同super one腰帶？

冇，水魔女 or暗版水魔女得唔得

嗰次解包提哂水 指哂路啦
都係要出咗先再收返
根本解包可以幫佢double check就真

岩岩刷完最速通關3分30秒之後，轉個頭個3粒超轉生花就拎晒去俾D舊埃食

魔女得2round最好打到半血先開 仲有冇其他破屬吸

但好難捱 佢好大力 捱唔到咁多回 佢一發火就大力到。。

一係金時（？）

金時打到50% 再開魔女應該夠

得一隻光魔女 進做武入all might隊定用住呢張卡算？

用睡魔女奮進人係咁抄車 今日用尼亞果隊海魔女原來易咁多

大部分都係呢隊，我都係不過撞尾關撞木就好大機會炒車，得1回合破吸既話，今日炒左2次木大佬

已經易過睡魔女好多 唔駛成日轉9筒同埋無血線

尾王要開轉屬技變火屬，咁都會唔夠力咩？你轉9筒加一橫應該殺到喎

本身諗住撚唔掂就換水隊，愛麗絲都幾夾

我覺得呢個隊型已經係完美打修羅
allmight 要7x6真係咪搞

一次轉2橫打剩1%一次無開技打佢，點知心珠回唔晒血死左反而除左木都好輕鬆

allmight 想玩雙隊長 但有d 難組

allmight 5x6 會有卡珠問題 同埋光魔女招都萬能

諗緊光魔女做隊員但d sb 都幾難夠

7x6第二層勁難轉

頭尾allmight木位隊員可能得絲龍簡

第一次課咁多，追百萬追到齊set都追唔到

唔追？

絲龍都ok 但光魔女招技好用 可能繼洛nighteye 到用

平時少課，擺咁多錢有啲過唔到自己果關

唔追埋通形 就浪費埋前面咁多pack

駁唔到

Sgf幾時有

all might 7x6 要點過第2層

有冇專家分析下D新野點

抽左幾多先？

運氣問題

睇緊皮休直播分析

幾多pack

皮休係讀一次出黎 冇分析
要睇分析嘅睇尼亞同cy

仲有pad 皇者con 佬

香港會評寵既youtuber好似得尼亞同cy

(唔係專家，純個人意見）
舊寵転生進化都係隊員向，反而武裝仲有潛力

新火：隊長技金身擋傷唔入流；主動技啱火光隊，但同超転生天照定位上差唔多，話就話有雙9筒，不過你都唔會拎佢黎做輸出；武裝，火橫寶石姬，玩過火橫隊嘅話，你全隊加埋有三四十個火橫，仲要buff？

新暗：隊長技限單type無回，固定1追打，已經可以skip；主動技純解debuff，好多寵可以代用；做隊員同極醒天陽神完全無得比，無龍、平衡殺，重要少個7 com強化；武裝，純暗隊buff，固傷可以射裏列潛覺蛋龍，完

con佬都識架
咩pool 都話好微妙
出到黎勁就話都話有用架啦
次次都好準

跟足熱狗d鳩屎格
老鼠又～中！

con佬唔係藍屍黎咩

原來山本又諗住加價 5石機都要5細印係咪on撚鳩

仲要惡人先告狀 即刻俾人屌到縮返入佢老母個閪啦

Cy條肥閪識撚評咩

多1石又唔係勁撚過6石機 乞食就爛去搵三條7啦

終於2字頭

加油
我第一隻爆豪都百鳩幾抽先出

想乞一粒光精靈王希石
340198836

虹幣換啦

之前hea挽 呢排想抽我英 想試下打裹修羅攞85石 想問咁有冇機會過到？

85石係表修羅喎

挽

其實今年pad都搬咗咁多次龍門，唔爭在派石取消交換所啦，理由係因為人人交換會影響合作公司嘅分紅，會破壞彼此長遠合作嘅機會，所以以後無得換任何抽蛋寵

係咩 唔識 我個時玩到裹異型 後尾就攞石算 依家唔係好跟到

學日文, 香港分析冇一個睇得

尼亞唔錯

都唔係好關事
有交換所先令多人抽sgf

我仲慘過你 抽極都無百萬
都係放棄算

11 pack先中1隻百萬

金主

點解巴打啲珠咁怪

想乞粒防廢 我有粒貫通可以換
124 264 886

難分真與假.jpg

佢開左眼殘mode

我以為skin黎 因為上面啲角冇變

抄返隊海魔女出嚟拍片玩到咁

想問下係咪第一次過修羅就有85石？個活動係咪無期限？
唔知打唔打得到

可以磨粒幾鐘

新手求大量好友 主用屙咪
306791946

我驚路西法個關個轉珠教室都過唔到

同埋想問下渡我你地係咪都留6隻係box

7x6先難姐

打哂5隻埃神嘅雙極去試下先

多人抽SGF係之前啲印花(限定神)比較百搭，唔介意抽多少少。但你睇番之前嘅印花list，由五色魔女同時都做到印花變成分散一隻只能換特定一隻，交換所已經變質，目的係佢想你課合作多過就咁換，宜家山本想試水溫加價變5換1，可惜俾人發現

有冇巴打可以掛繼W腰帶嘅All might

山本呢隻畜生

佢真係唔驚自己會中肺炎

留id 加你

今次6星通形吸咗唔知幾多錢

有無人可以換粒武術神希石比我

唔好提 中親鑽都係垃圾轟同一隻綠谷

隻激減，其實幾勁下？

超轉生埃神粒希石係邊到先易出 打左幾場裡修都唔中

未打修羅 有無巴打有貫穿濕婆龍借一借黎
132 896 320

一隻都冇賣過

屌佢老母

但係咪真係有用 個box無乜位本身成9隻定唔知10隻已經賣左幾隻走

咁多隻有咩用

係愛呀 哈利

佢出八百萬我就會

其實冇咩用 我鍾意隻角啫

我見有架仔組左一隊渡我出黎所以先留住六隻係到

點解唔打7月上級第一關

用石開位最實際

但係打降臨希石掉落都好低下

佢依家1人限定個個唔係易打D咩

124 846 208

lm

All might隊應該用咩解消珠好
利申:冇絲龍冇nighteye 用咗滑神頂暗位

人地隻光魔女

中左百萬 係咪直接用換撚埋almight佢收手

係喎 自膠先 仲諗咗勁耐

我中左10隻6星
有7隻係相澤
dklm

真係課到有

無課岩岩打哂5隻埃神拎左25石抽

喺度講親 個個一定叫繼續追

一隻本體玩無限暗製 一隻武裝
5隻拎黎換7星

help

係咪換埋allmight佢

百萬都中埋 換得啦

真係停手唔抽就換

拎3隻車車車同埋邊隻好？爆豪定奮進人

唔抽啦 抽都等神UP先抽

我都係3隻轟，諗緊洗唔洗留返一隻

琴音好似好用過天照

如果有光魔女但無光魔女杖 使唔使換allmight?
差師龍齊腳

轟連招技都係廢廢地 算啦
留一隻等復刻有冇加強算

天照難民

咁我唔留了

爆豪洗唔洗留一隻

係咪要5隻埃神超轉生入去

仲要多2個sb 同多個打手
火隊真係返生

我會留至少一隻，一陣復刻強化到好勁就喊三聲，又要好似抽通形咁就仆街

超轉生水埃

自己隊長

頂呀 我岩岩先比哂潛覺隻天照 依家又換腳

留一隻嘅話又唔夠印

繼續抽

其實兩隻都有用啦，多個選擇姐

12round就變到身
仲要4sb

課多pack

有碎龍武可以代替

屌

我想留番神UP先課爆

死柄多左係咪可以唔洗留？條裝好似麻麻
老師就留一件裝夠？本體唔洗？

得一隻光魔女
好唔好變武器搭人地光魔女好
依家自己allmight搭自己隊長

咁不如等復刻再課過
如果真係上修到超勁的話

可以

咁？

夠薑就富士見復刻 屌你老母

老師本體有用先退返咪得
死柄都係留一隻啦

侍魂

我拎隻蹦太屌穿山本個閪

想要千鳥

打完25石抽幾口
屌你唔洗課追通型

雲魔女繼返自己武
成隊18粒光加
試下先

齊抗性？

差師龍同立花

3大抗

all might個光加珠裝備係邊個合作抽

屙咪冇光珠武係咪差好遠？

豪華到

芒享

mh碎龍武 no.4134

我都係咁換

會唔會換完之後禮拜六/日出限神UP 到時真係拎刀屌死山本老母

有冇巴打借隻雲魔女
143 387 459

點解唔等埋先

今個禮拜都幾大機會有godfes

未換呀 等緊快撚出公告話會出god fes啦屌
想課定十pack抽

日本放咗假

有2隻奮進 係咪留1ok?

吓唔怪得之咁早出persona料

姐係唔會有

依隻要打咩先有？

換光定火好 ，

等佢送

百萬係咪all might必需品?
抽極都無 部機又難出鑽

20抽 零鑽

最慘係1PACK出左4隻爆豪比我
有1PACK 1鑽都無

武裝咁放有冇咩問題？搭光魔女

如果搭米奇老味會將金時換水埃

除左通形 其他位應該幾自由

隊野點豪華都好
通形真係有種萬事俱備只欠東風既感覺
冇就完全唔玩得

循例都要屌鳩山本綑綁式銷售

得一件黃龍武裝有

有女魔女都得

水魔女

第一次用All might 過裏修羅
最難都係第二層暗天

暗天嗰層 7x6 其實第二關最難
成日唔好彩成堆珠癡埋一齊

第三關反而ok

All might同百萬成日跳技

有光魔女仲抽唔抽ALL MIGHT好4PACK唔中了

換啦

All might 繼大增傷
百萬繼偵探

3機殺allmight碎龍武招全防坐光魔女
474417040

冇night eye又冇滑瓢，但有百萬，換唔換all might好
同埋想問如果冇Eva三機殺果隻，海魔女隊仲過唔過到裏修羅

有頭髮邊個唔想夠印花

有冇沖田 都有4sb頂住先

冇碎龍 光魔女武 洗唔洗換all might進武裝？

買night eye 唔買就浪費咗你抽嘅咁多石
用4機殺 唐老鴨

？
一種加珠武 一種抗性武

睇錯以為all might加珠武

我同你地一樣

抽GF 冇咁嬲

依隻 好似用左幾日就收左皮

蘋果刀

咁繼續抽

我玩左半年 印花成堆未用過 細印都未夠
次次想換都冇

蘋果刀真係神器

零波麗武裝做咩

解消珠加覺醒 再加直心

光魔女招主動咪有

表列界都打唔贏,有冇咩特別注意地方,用7x6 allmight打濃姬個層好難搞

玩5x6

我覺得all might打列界適性唔太高

列界用米奇情彩海魔睡魔會易d

直心光魔女冇

開立花主動囉

打咩關先
修羅嘅話盡谷光加珠
由得立花冇防綁都得

其他關就是但啦

有實力就米奇魔女
無實力就雙米奇 情彩

allmight唔太岩打列界 隻隊長/7x6都唔岩
打返修羅就一流

森魔女係咪做咗倉管？

唔明
雲抗係邊 , 假設師龍雲抗, 咁夠18sb咩?
立花超覺係乜防綁定大sb?

呢隻垃圾早就做左倉管啦

修羅唔使雲抗

當初岩岩出
我抽到水魔女仲比連登仔笑抽唔到木魔女大獎

堂堂雜色100萬追打隊長
搞到變倉管 好撚慘

未必出夠5粒比你
得3粒一下走火就可以出返黎

all might 應該搭w武定碎龍武好？ 見兩樣都有

啱啱打裡列

抽左3 4pack都冇通形
屌你讀心機
已經唔知追唔追好

7*6喎
你喜歡囉 不過我覺得可以換其他增傷武

立花大sb 絲龍sb 岩岩好夠18sb

修羅唔洗寵防綁、防天降毒、防雲、防封條
但要求高火力 高生存力

某程度上對策技解決到既野仲易搞過攻守互毆
修羅走火、唔夠力既情況太常見

7x6冇依個需要
開立花實有直心

咁nighteye換咩武

我放寶石姬冇w腰帶

未出個陣一堆連燈大神吹奏綠谷，如果唔係冇得換6星嘅話，應該唔少人拎曬啲allmight去換

光加珠
All might 最好裝碎龍

燈到唔見影

最好笑係一直都無勁過
其實係咪夾木魔女隻隊長卡左係fate到

用落細力到
不過好彩件裝幾勁

水果隻？

我話想要佢武裝咋咪尾

水果隻

冇碎龍
龍神丸/光護封劍/龍騎腰帶得唔得？

武裝都勁啦

個陣抽左3pack 得隻木（1大印）比人話曬命痴撚線

連燈你估講笑

6星比換都一定換通形先啦
綠谷都唔差 叫做將木隊由垃圾拉返上tier2 同件裝木隊用好勁咁樣 不過木隊本身都唔係t1

我有講過綠谷唔算最top
其他人點諗我唔評論喇

出神父黑化櫻既
唔係出雜色咁搞笑呀
點睇都似暗隊

隻雜色卡左喺金閃閃上修度

水隊已經封咗頂
火隊出完火魔女上咗t1
木隊係時候buff啦

未有得抽果陣綠谷吹奏得好勁
點知燈到出到黎咁細力

山本畀人用完虹幣換木魔女 記撚到而家啊

都打到裏幻界啊 不過係啲隊員好撚貴咁解姐
算T1啦
不過海魔女係God Tier

我god finger

收山啦你 你過左氣喇 我都未用過有人拎你打裏幻界

宜家黑幣換垃圾

有4莫良遊戲隊

一劈送三粒
跟住拎黎換隻可以刷到嘅合作寵
唔明

終於25分內
Btw 用雲魔女做隊長遇暗金屬龍安全好多
頭先俾暗金屬龍轉咗唯一冇輕減嘅通形做隊長
跟住俾光天重力打死咗

你三隻咁多嘅

追海魔女嘅產物嚟

3個月冇玩啱啱回鍋,想問如果想過表列界呢set裝夠唔夠用,有冇d咩潛覺/技能係必需

表列界已經夠做啦

我諗玩完海魔女修羅full team
應該冇乜人返到轉頭
睡魔係拍得住海魔既 但要兩機械人先體驗到絲滑流暢

木隊欠奉既係一隻超模主動兼至尊打手 (就係講緊海魔&機械人)
機kill打手一係木龍女咁 cd長到乜
主動數落最似樣係得花嫁斷龍 覺醒又出到九唔搭八
非變身得4cd又唔上唔落

睇技術啦 火魔女應該仲快

我都覺雲魔做頭好好多
係咪太多拍片隊影響到
個個都擺all might做頭

如果兩隊都有用過
應該feel到睡魔無腦好多

首先無視轉轉已經係一大優勢
然後磨/見到版面上4層有3粒火
就可以開機械人無腦九筒 修羅除左水君子同boss都係一下秒
諗唔到邊隊可以無腦得過咁玩

都有缺點嘅
22見木就

有冇人刷多左阿基里斯？
求希石，用潛覺/其他希石2換1
or20隻297換

點會反而海魔撞火就要磨
因為海魔完美隊型放唔到2t屬吸武

time attack 果隊template係做齊對策
情火龍繼2T屬吸武,打落超根性再開商人秒

但講互毆，海魔係穩好多
除非鎖珠/斷5心

all might隊個貫比邊個食？

已轉武裝

Ta隊一定唔到海魔女架啦
不過講穩定性海魔女應該最高

邊有睡魔女武

火魔女快成點
冇見過有人貼係快
多數都係口upup

我俾咗nighteye

都係大神海魔女快D

W武裝加攻 計唔計大sb？

計

咁百萬食咩覺？

巴打惡魔個層係扭5粒？唔知點解我allmight開完破防 兩串光都打唔撚死啲惡魔

你點砌

一定要拉5粒全體攻擊先夠打

想乞粒防廢 有貫通可以換

你想夾雲魔女？
7x6玩列界同玩鳩自己冇分別

隊野瘸到咁都過到

想第三層開嘅食夠5防坐
另外可以選擇食大血/減傷
我食2防坐2大血

有冇人有多進化埃神粒希石打咗好多場都唔出
272786473

無兩隻火機

無火關

估唔到依隻野咁都有用

上面個隊垃圾嚟，寫就寫15分不過打21分鐘
見過睡魔極限TA可以做到10分內，不過唔食防換，海魔女要層層5心冇可能追到

講錯,應該係表修羅

啱啱入第一層俾人坐低3回合(allmight食左2個防坐),變唔到身就死左

想問下雙極3水印個關要點打封左技 用但丁隊卡哂珠

屌那星 小號一抽通形

轉走廢珠 會自殺

其實有人入2隻百萬有咩用?

幾年冇玩成個界面變哂
依家想玩返有咩主流隊入手開始返
龍女係咪變咗垃圾

依加無野入到手咁濟

抽個我英拎返隻allmight同百萬返黎 睇下個倉有冇立花闇千代之類 可能係最快有得一戰既方法

allmight咁勁竟然冇ss（appmedia）

花嫁魔女兩色陣都入得

勝率有8成

有冇隊形嚟抄下？

4防坐1大血

吊奶星pad有bug裹修第三層開水魔女變身，全版水回，遇木個隻6c吸收，我轉左7c以上，之後打佢個一下途中我去左覆信息，入返pad無追打到我死左

似係追打完50萬佢根性多d嗢

追打50萬佢應該死左先岩喎點會我死

舉例好似你打完佢仲有500001 血 追打500000血 佢仲有1血咁

第三關隻野根性1hp咋喎，平時都係開水魔女變身技，水心2色陣同水月讀追打50萬死，但係今次就無發動到追打

唔該巴打再打多次之後無出到佢

5pack都冇百萬 屌山本老母

乜鳩 係你隊野/你轉珠廢
打到佢得返好少血 補埋追打都唔夠殺佢呀
檢討左自己能力先怪遊戲啦

係咪中左最廢嘅轟同爆豪？

笑能左，thx

單吊百萬 69 轟 爆豪 每樣四隻

我無課必中7星 around50抽
先出1奮進人3爆豪1轟2綠9
最後先出通形
最後仲要自己換allmight

用黎打第三層隻機械狗 allmight火力唔駛齊四色

遇水君子要5回內打到50%血以下？
定可以等到佢5回後先打

如果有防毒/廢drop都可以食？

唔洗理個傻仔
pad一向有bug，以前隊極練隊要破防，有時打打下出左去/熄左app再入返會冇左個破防buff

通形無得換，一定要自己有，唔追無得玩
但係Allmight 5個細印就得，或者自己用雲魔女搭人果隻都得
同埋你都叫接近官方機率，50抽8鑽咁計，算唔差

仲有一個bug我成日用同一部機有港版日版，二人協力個陣有方法可以只扣一半體而小號係唔使扣可以慳一半體

完盾先打都得，不過2億防13億血都有啲硬

呢個唔係bug啦，小號都冇入場

無 都係屌下
用落打裡修羅都幾穩定

廢drop我俾左立花，裏修唔洗防毒drop

你咪傻仔日日扮撚哂野周圍辣火頭

今日課完一pack7抽中爆豪，綠谷同百萬。好撚感動

招friend 長掛海魔 allmight
169 385 939

冇睇一陣又有笑話

冇料到

招好友長掛all might 奮進人 Vergil
求光魔女好友
188 633 348

105001783

added
打錯no
188 693 348

招閻魔刀海魔女 光加珠/w腰帶allmight v腰火魔女

10個位左右

仲有好多唔同隊長 米奇 暗魔女 情彩etc 但丁

推柒婆落海 碎龍allmight added

巴打 想問雷神超覺 潛覺落咩？

想問下雷神落咩潛覺同超覺

大sb 兩防坐防天降廢

我係立花防廢2防坐
雷神4惡殺

我都係抄人隊TA，再改少少

All might 有得換
魔女無

dllm 心諗一直出鑽點都會有新野掛
點知全部都係爆豪

去洗個面冷靜下
之後番黎再抽過

親友位乞貫通

169704554

added

開ed

冇你果d
我開左

鳴上好似ok
有冇d可以搭既光橫排隊長

雜色黎講allmight？勁過森魔女

1.5血半減出左之後森魔女好似脫左節咁

冇用武之地

另一邊應該要起碼半減先用得順

想問下allmigt比人換隊長 之後要點？
比人換完 次次都重有2turn就殺左隻暗金屬龍
入惡魔個層唔夠傷

無百萬隊形

你有無光魔女做隊長

火關有無位替

變身後兩隻細手指

真零另一邊有咩隊長推介 老味得唔得

Vegril

水埃

同以往既旦丁隊有咩分別

咁樣組打裹修羅有無問題，朋友水月讀要繼咩

解消

睡魔女繼解覺武 (best choice 絕劍)
火關換隻短cd (最好平砍有d力水) 繼火偵卡
再全隊sb、抗性微調下應該得

想問而家冇武裝 係咪玩唔到..

d裝好貴
件百萬裝

兩隻night eye有冇用

唔同超覺囉

打高難度關一定要

有無邊關要注意

可以食唔同潛覺 唔洗換嚟換去算唔算

原來唔配光魔女都過到

W腰帶有咩咁特別

3回合基本打得死
寶石g2回合未必夠 或者要平斬一陣先開

即係幾個回合入面加攻既武裝就ok

即係百萬個裝係關鍵
不過用其他心加裝得唔得？

冇w腰帶 最好係水寶石姬
通常變身隊啲sb都夠開到5倍buff

我諗得掛 除非要佢個三防毒

有無ching可以換粒5735比我

但係變身隊d 隊員變晒身sb仲夠咩

姐係咩

W腰帶易疊高倍率

武術神希石

百萬裝應該係為咗100%防毒

咩id

343705781

我未遇過隻嘢request唔到

你爆fd 不如你add我啦 174487745

好似本身係親友黎

好啦 我開啦 你有冇諗住用咩換㗎

點解你兩個名嘅

得呢d同killer/喇叭/普通潛

開咗

多謝墳god

我all might為例 入場19sb 通形變身後都仲有15個
除非好似床魔女咁幾乎全隊變身同要靠boost技同延遲

用但丁隊打異形 唔夠防座比隻雅典娜一下踢番出去

2020仲異型....

打緊上去打修羅

今次合作有冇啲咩竉係啱水魔女 同 奮進人隊/ 好勁雜色隊長

唔夠血wot

抽成4隻

火個隻 同光暗武裝好似出位小小

有海/火魔女 係咪del得game

百萬裝應該係想要3個毒
同屬加成 同心+應該非必要

轉九筒成日唔夠com咁

佢招洗版會搞到真零隊長技開唔齊

以為講未進化版

有冇人知fb page指嘅skin係咩

豬皮? D珠嗰d skin?

仲有2turn
班惡魔5cd 喎
轉埋9筒1turn 殺啦

I see
我色弱 只可以預設嘅
唔係好辛苦

我有fd色弱 佢話有時玩skin靠認公仔

我覺得要實測下少左個心+差幾遠先
因為我見條片回到爆晒 如果少個心+可能都回到

琴音係部分取代天照
個回真係冇得代

on9 隻死柄木繼暗龍刀入場跳二技
邊條屎忽鬼諗埋啲弱智強化

我用緊銀魂skin
不過用多一陣都係覺得原版最好

三人協力點算

進化版硬淨好多

原來boy’s planet過左英國

過左果邊抽蛋都唔同啲

Persona 強化完全無人討論

淨係想要鳴上悠武器
上衫難民

雨宮蓮強化應該入到lucia 木魔隊

最想要火果條新女 同暗果件武裝

所以我洗經 好撚憎人用其他 14 關嗰個由佢 一人3-4 關都重頂到 但好易失手

冇乜好討論
舊pool有就有，冇都唔會抽

咩啊 協力可以set唔用人地個skin
同埋有色弱mode架喎 有冇開

呢個合作嘅重點係打成堆粉紅色閃卡到時厄親

點set唔用人地skin

option: "きせかえ共有" OFF

獅子座係唔係要頂10round?
斷火斷心好難搞

近排咁多人掛水埃既

勁

簡單易用易入手

thx

呢個真心長知識

我都依家先知

我依家先知

唔係為左拎超轉石果堆石咩

色弱mode係邊個
我覺得每個skin都睇得好辛苦，水同暗唔係好分到
利申色弱

25石

有冇人可以同我一齊刷我英

6抽3鑽
2通型1 all might

通問下防座刷邊關最快 好缺

打裡修幾適性 又落到eva

MP

直線要負評

MP都無

有得開
利申：色弱 開左

色覺サポート

跟唔齊啲武裝 有冇話隊野要幾多血先夠做?

頭先第一次打裏修
打到俾水君子踢返出嚟
可以點改？想放蛇女武但差咗1 SB
隊友睡魔女

我大概估到點解啲人興雲魔女擺尾
我本身都all might擺尾
但岩岩尾王遇木屬
佢個吸火+50%根好煩
除非
1. 唔消火珠+冇天降
2. 早一turn開通形（但之後得返兩turns殺）
3. 磨完10turns先打

如果唔係雲魔女擺尾會好啲

刷信用卡

佢唔出神up我課黎都無用

好順 我覺得打熟20分鐘都冇問題

主要撞中獅子座，前面直行左冇儲通形
同埋打處女座冇轉9宮格，用左5turn先殺得死

最最最重要就係メノア果層唔識精算火力
就住就住怕打落10% ，用左5-6turn
可能要拎個pad calc黎計下幾多串光打幾多

鳩抽鳩賣

痴線快撚d出神up好想重課落去抽角

應該下星期有

依家已經想課定 但係又驚抽撚哂落我英到

有料未

暗天果層用night eye解決？

抽

你百萬都中埋 仲抽嚟做咩

發覺巴打你係魔鬼黎 係咁叫我抽 洗哂d石

無all-might

抽多隻

日本連假

4packs 都係冇通形

想要就抽 唔好好似我咁想抽冇抽到
要用乜都冇

Persona → 水著 → Fate?
SAO會唔會再開補完下

我想要個d仲未有得抽

打到今日都唔出解修師

係 但唔係無腦過
都要熟練度，如果唔熟悉我比個流程大家

第一層：變身》night eye》絲龍
暗天層就：
r1: 火水木珠盡量各消剩一串
r2: 火水木珠盡量整地 0c
r3: 淨係消火水木
輕鬆程度取決於r1同r2點樣處理啲火水木

有無6防坐vergil武海魔女手足
歡迎加細佬103080257

發覺你d寵唔食潛

屌不如直接加落allmight隊長技度囉

都唔會有人用

條友真係on9唔係扮
重點係唔全隊破吸根本冇撚用

淨係得一隻寵破 鬼有人用咩
而家防坐同killer咁重要

得一隻破吸有撚用咩你改3色我都唔用啦

其實d六格潛覺要大執
例如防掉隊長，根本d隊長通常都係打手或變身，點裝
貫通覺除左呀頓邊隻寵讓得起唔裝潛殺
屬吸角又係只限裝個隻，咪即係一定要裝尾位

360 545 932
招睡魔女 繼 蒙面超人有+珠個個武裝

本人長掛水月讀 但丁 尼6 奮進人 allmight

唔知食咩好嘛

呢個潛覺好尷尬
山本幾時出闇珠潛覺

六格潛覺岩岩出果時好驚艷
但而家覺得幾on9,6格係咪真係值得去取捨防坐同殺手
同埋6格潛覺好老實講都唔易刷
裝比隻功能寵,好似立花,火埃,貿易商又限死左要拎黎打邊關
修羅唔洗防天降毒,列界唔洗天降廢
根本成日迫你要有兩隻,煩到嘔

Thx
有冇潛覺share

邊有咁多位裝

巴打可唔可以貼下你用咩裝同潛覺 無火機想睇下跟唔跟到D裝同潛覺

唔同隊攻略唔同關，就無咁大衝突

nighteye應該防廢定追打？

希望山本可以搵番個腦先出黎講野

參考左樓上組隊

好彩冇撞水君子 成日唔夠力殺
有冇計

可唔可以share埋潛覺點分配, thanks!

寧願加要求（eg 6色+7c）
但全隊破吸
單隻破 你下放到無條件都好撚難用

剩係可以放助人隊長

貿易商依D野至少2隻啦

精靈球唔食貫通 裏列界唔食無毒天降?